<h1>
  Проект Lease Cars - 
  автомобили в лизинг
</h1>
<p>
  Многостраничный сайт, 
  написанный при помощи
  HTML, CSS, JS. Семантичная
  верстка, анимации и
  интерактивные элементы,
  слайдер, аккордеон и табы.
  На главной странице 
  представлена информация о 
  компании, видео-обзор и 
  много полезных ссылок о
  деятельности фирмы.
  В меню вы можете перейти 
  по ссылкам 'Contacts' и 
  'New Cars'. 
  На странице 'New Cars' 
  можно выбрать машины в 
  лизинг по типу, ниже можно
  прочитать статьи на 
  понравившуюся тему.
  На странице контактов можно
  оставить заявку на 
  консультацию и получения
  предложения на лизинг авто.
</p>